[皇] 馬拉加 vs 皇家馬德里 III

占士真係雪到硬

防守打好d好喎喂

達！

唔記得set post去波台，單過返呢邊
[皇] 馬拉加 vs 皇家馬德里 III